[牛屎風雲] 鄉議局：何君堯食屎啦

面對村民募捐反應冷淡、村長呻窮唔幫手，劉皇發妹夫、鄉議局研究中心主任薛浩然亦表示相當心淡，更大鬧借新界上位嘅非原居民何君堯，喺鄉議局困難之時都冇咩點幫手：「叫佢食屎啦！佢成日話原居民，佢喺呢個官司入面幫過咩手？沙田嗰單套丁，通過佢搵佢個律師樓，都開張單收錢㗎，你唔使預佢會出錢！」佢又不甘新界人被政府冷待：「幾十萬原居民，咁龐大嘅愛國組織，政府唔講句嘢？」

有丁權仲唔滿意

是誰令青山也變 變了俗氣的嘴臉

何妖唔係原居民?

佢老豆好似係

dom dom dom dom dom dom
dom dom
dom dom

佢老豆係
點解佢唔係

愛國係義務,唔係本錢

睇wiki話佢係,但鄉議局條友又話佢唔係,唔知點定義

埋堆咪自己友囉

香港華人與香港建制派處於窮途沒路之中，像宋徽宗時代的馬植這些燕雲十六州的親宋派人士一樣，時刻都希望英明的宋徽宗替他們出力。但是他們驚訝的看到，宋徽宗所有的政策都是在犧牲他們，而他們還以為自己是宋朝在燕雲十六州的唯一可靠的支持力量，完全無法理解宋國朝廷為什麼要做這些事情。雙方的邏輯都是一樣的。

何君堯他們像白痴一樣，他如果在深圳的話，肯定是打擊對象。他那點力量在中國的標準來看，肯定是必須削的藩鎮了。燕雲十六州的馬植這些人如果在宋太祖和宋太宗時代，肯定是杯酒釋兵權的對象。他們卻狂莽的相信，他們歸宋以後能夠得到更好的待遇。其實，遼國和金國給他們的自治權再怎樣差，都比宋國的範圍大。他們在宋國的話，早就被削藩了。而他們卻說，我們的祖先也是中國人，我們要回歸中國。回歸中國，過渡期結束後，被削的顯然就是你。

鄉黑原居民食撚屎啦屌你老母

都2020年啦 仲成撚日講咩新界人 原居民
講撚到好似好撚淒涼咁

原乜居民
根本新界係後來先加入香港，仲要係70年代先真正加入

原居民係世世代代香港人?
拜山頭同四代以上祖先講丫，睇下你太爺知唔知你句香港人係嗡乜

咁做咗嘢, 當然係開單收錢

「義務律師」都有一部份會開單收錢啦

牛屎佬講義氣嘛無錢嗰陣

7.21都未找數

佢唔係

狗咬狗骨，

班友想恃熟賣熟唔畀錢

何律師走數可恥

沒事兒沒事兒, 還有黨

當初為左攞著數群埋何妖度
到今日先發現係件廢物身上攞唔到著數

攬炒啦仆街 等睇共產黨收鳩埋你地牛屎佬啲地

「幾十萬原居民，咁龐大嘅愛國組織，政府唔講句嘢？」

唔撚係親生

佢老豆好似都唔係，做黑警之後轉做生意，係新界買屋收地，唔係真正原居民

唔係

高佬和企錯邊,本來同劉皇發梁福元候志強一齊

牛屎佬無撚睇書讀歷史，共產黨最撚擅長就係鬥地主。你啲地佢望咗幾撚耐

笑撚死我

鄉黑condom

佢係屯門良田村 但係鄉議局嗰班唔係個個都係屯門 有元朗 有沙田 自然有派別之分

搵得何君堯上位就係想收你哋皮啦鄉議局吸毒call g搞到傻撚咗課金啦屌你老母

反佢 鄕里出黎

好似話佢係二奶仔嚟

其實香港既原居民好多都係漁民
以前既水上人家 靠山吃山靠海吃海
多得英國幫助發展現代化城市

因為佢冇Jer jer

邊個藍絲唔奶共 點解要特別關照你班牛屎佬

提早體驗做condom嘅滋味啫

新舊鄉事幾時吹雞互片？

97前政府對你地原居民幾好，而家？

咪扮無錢啦
平時買賣丁權起丁屋都唔知幾fat fat

佢以前專幫元朗鄉黑集團搞套丁起家嘅，中聯辦睇班新界佬唔順眼好耐，所以就扶值何妖個班元朗鄉黑去分化舊鄉事派個班地主勢力。

幾十萬原居民已經暗地裡歸咗邊
區選鄉村地區大部分係黃營贏，點撚樣最強大的愛國組織呢d咪就係表態唔想比班鄉黑代表囉，係班廢老行行企企仲以為自己好受歡迎咋嘛

吊得岩

好快俾共產黨收曬啲地

個記者應該誤會咗薛浩然嘅意思，佢係話何妖無為原居民爭取權益…何妖點會唔係原居民吖…

講到尾，鄉議局班友戇尻啫：明明新界原居民係一個好有勢力嘅社群，加上傳統思想，九成係大中華膠，百幾年前啲太公又同英軍開過拖，絕對係一個支共需要攏絡嘅對象（即係可以揸住八達通要西環俾錢…）

咁多年都唔可以培養出一個有政治手腕、政治眼光嘅代表人物出嚟…結果俾何妖四圍鑽營，霸住咗西環條關係線，依家調返轉頭自封新界原居民代表，實質係騎劫、架空…你話鄉議局係咪抵死吖，老人政治圍威喂嘅結果囉…

不過，甴種嘅諗法，近乎原教寺共產主義…如果俾西環搞走佢泛民、本土（唔駛捉晒，只要令佢哋失去政治能量，市民支持），下一個要對付嘅對象，不出本土財團同新界佬…新界原居民自己睇路啦…

屌你個標題我笑撚咗出聲

班友唔係好多都因為前朝而有晒居英權嘅咩？咁都可以算愛國？

何已完個墳會唔會又天雨路滑多幾次

抵撚死。 愛國代價。

實際上好多區都已經比外區人溝淡咗 未計二代有機會黃底
（當然有啲選區只係贏好彩對家攬炒）

同埋今時唔同往日
幾十年前發展新市鎮，要搵原居民協商收地，係一種代理人嘅模式

依家中共直接揸旗，要發展邊度就邊度，邊個反對即係反國安，原居民已經無角色
，長遠只會連丁權呢啲都陸續削減，係佢哋以為自己仲好撚巴閉

所謂原居民只不過係見錢開眼嘅牛屎佬,支共莫財仲點會理佢

狗咬狗

賣橦丁屋都千萬喇，點會無錢

其實，有人就有勢力，客觀嚟講，佢哋係無人才去帶頭組織…新界佬水平如何，大家心照啦…

其實英國以前嘅統治手段真係高明，俾啲地你（英軍本來就消滅唔到原居民），加啲優惠政策，養生到佢哋成班變做廢人，咁點樣可以影響我行使權力呀…

係牛屎佬眼中，愛國只係一門生意
係政府眼中，佢地只係一腳牛屎

薜浩然話過何君堯唔係原居民

依個採訪分幾part，都幾多野聽

而家先割太遲 la
無人會信元朗 721 係何妖一個人作既孽

我記得劉好似係手足嚟 何老母個墳比人拆嗰陣 佢受訪仲要忍唔住笑話好可惜

佢好似舊年8月已經割咗 直接話何妖影衰圍村人

居然接受新唐人採訪

721仲未畀錢

我就覺得牛屎佬山寨王個性格真係根深蒂固, 簡炳墀高佬和嗰啲都去過歐洲見過世面,返到香港一樣當自己大曬咁

上屆立法會選舉周永勤話佢家族190x年先係新界定居,唔算係原居民

推呢個
講得好

其實你哋倒轉左，中共就係唔想啲有想法有能力嘅人上位，對中共來講，何妖最好

當年搞𨳊發叔人哋都冇同佢計，
有著數就死埋嚟，冇就睬你on9

愛國咪就係要獻身囉on9

有爭議
根據香港政府記錄係
但有一派新界人認為佢唔係

咩原唔原居民
大家都是中国人

咁龐大嘅愛國組織?
唔可以為國家付出少少,談何愛國?
而且這是一小部份人的事情，請不要上升到國家

嗱, 何生做野開單收錢好正常喎

我係從新界牛屎佬嘅利益角度去睇啫…

老實講，如果新界真係掌握到勢力，對香港唔知好事定壞事…

租住大圍村屋三年的劉女士，她業主是丁屋申請人，近日逆市向她加租一千多元。當她得知業主被鄉議局呼籲捐錢，她隨即展露笑顔，靠近麥克風說：「我只可以講一句抵死！我諗住隨時搬走，無謂同佢坳啦，咪俾佢食多幾百蚊租囉，我覺得而家咁樣好啊，抵死㗎！」

族譜冇落佢名

你回歸左架啦 香港而家係你愛的祖國其中一個市
中國原居民都13億啦 你有特權13億人都應該有
愛國係應該的 唔同意你就係分裂國家 暗指中國共產黨係入侵者！仲咁多嗲！

你估老共入來會放過你地咩，特權唯有一尊，抵死

「幾十萬原居民，咁龐大嘅愛國組織，政府唔講句嘢？」

幾十萬，講出嚟有冇笑

即係點

而家都一國一制啦，仲使攏絡？割你韭菜就差唔多

國家好快會收返啲國有土地，土地係國家嘅，呢個世界係無原居民㗎！

抵撚死

利申：深黃原居民

琴日先同個元朗居民吹水講開何妖俾人襲擊, 發仔開心到傻

元朗個班點算?
仲話何已完係英雄

因為老豆個墳比人拆撚左
唔撚認佢做仔

野蠻人治國，你話呢？

第一句多左個呀